[圖片搜尋]全能嘅連登仔搵唔搵得返個原post

你可唔可以打多一兩句解釋下你想做乜

之前喺其中一個攝影post見過呢張相但搵唔返嗰個post